袋錢落MARVEL同迪士尼袋, Thanos係Avengers 4死法應該係咁....

全世界都估Thanos會比驚奇隊長收皮既話

咁你將劇本寫到Thanos比驚奇隊長殺死就冇意思, 劇本套路同公式只係將正義聯盟分成2部曲交貨

而要將劇本結局推到最高境界,擺脫公式化, 就係差唔多完Avengers 4果時,Thanos係比Avengers 5既BOSS秒殺
暗示Avengers 5既BOSS係比Thanos強10倍, 強過驚奇隊長10倍

咁樣大家就100%要追埋Avengers 5

正義聯盟???

計我話應該Thomas仔自己良心發現
將成個MCU reboot

米奇Ending出場：打和啦

ching 冇講錯
而家火影都上到神枱

連登真係好多痴線佬

網上有4個劇本流出

係玩time travel，關鍵位話係starlord粒石，
返到gog 1時改寫starlord無拎粒石
蝴蝶效應下影響倒gog，所以a4下一套就係gog3
gog3組成會受蝴蝶效應影響